不要說示威者 試著說民運人士

咩集會遊行都無 咪自我污化

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

爭取民主自由推動社會進步
並唔係食飽飯搞事

叫未來老公